范文雅算唔算人間性器

咁多個藝人淨係想屌佢

我好過佢多多聲啦

仲有岩先愛回家

六合彩都著到甘，搏咩牙

個腦link 咗去鄭文雅

好樣衰wor

馬會啲老細囉

邊個負皮

麻麻

睇咗做注入之一百人

g

你老母六合彩幾時變咗51個波

個樣唔得

個2700萬搞到好似價錢牌咁

法官大人

2700一q

閪面神黎

高ling之流仲要無咁大波

搏你中左包起佢囉

對緊冧巴啲人一定係心入面講我中左實包撚起你屌到你仆街